［即時］TVB青衣海濱國慶活動現場討論

岩岩開始咗，仲未見坤哥

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

食埋個飯過黎睇下先

手足就唔覺眼好多，但勁多人排攤位遊戲囉屌

才藝表演中全黑衫既喂

舞獅了

開始多口罩人😷

作育英才

我諗住坤哥一出黎就嗌口號有冇人跟隊

推下先 現場唔見多人

嘩好好睇呀

開始有人叫口號

I love 坤哥

咁應該出黎定入青衣城

出黎海濱

咁要吹雞先得

已經嗌緊口號

就到就到

現場保安開始緊張

Twitter 文宣一律要加#929GlobalAntiChinaziMarch

開始有人播國歌

唔係支那國歌

黎緊
希望趕得切

用ampme一齊播

廢老合照

有排玩 5點半先完

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

push

五大訴求 缺一不可

推

青衣城有冇咁多人

Pishpish

大窩口等緊小巴轉車

蛋呢

吹雞

突然多人到仆街成堆唱肥媽笑死

取消咗

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

屌 無坤哥JW睇啦應該

約下午2時，JW經理人公司發言人回覆《蘋果》表示：「主辦通知取消咗藝人演出部份，近排可能有啲公眾活動，由於戶外舉行關係，基於網上發起嘅言論，大會擔心藝人安全，決定取消表演環節。」而主辦方回覆《蘋果》表示：「現場人流太多，基於保安理由，大會取消2位藝人表演部份。」

黎緊

ho ball

你個名

回水啊！！我黎睇坤哥架！

播肥媽

大會應該開大個喇叭想蓋過手足嘅聲 大約二百人唱緊歌都唔夠喇叭大聲

咁快玩完

開始多記者

取消你老母 仲表演緊

佢指取消係坤哥 唔黎

Sor以為五毛 係取消咗藝人但未取消活動

大家可以繼續黎 好多人

推一推

黎緊踩場！

青衣依家多唔多黑警
一間收工驚被逗

個個地鐵出入口都有狗

tui

坤哥FANS都幾高年齡層

青衣站周圍都係狗
不過街坊裝無人理

有冇40慢人

厚顏無恥就係呢d人

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

各位完青衣
去南昌 or 圓方
要人

今日係咪冇人塞架？

now 直播緊

坤哥唱緊1234 離遠聽到光復香港

要人！重未停！

去青衣唱歌正

推呀要人，要踩到佢停！

Push要人

要人

開始聲音大了

Ihhkbuib

重未包圍到！

要旗手！國慶要旗手

Bkhbhii

Yfygyg by

唱歌 要人

散緊

手足圍緊車 要人

要人！！
唔係塞青衣咩？
人呢？

係海濱tvb活動，手足圍緊局長車 要人

準備開波快支援同學

Vihhivvuy

現場開始多人，手足要私了打車就快

車紅衫係邊個？

U

要人呀

Gig

黃金時間：10分鐘

人

Pish

政制及內地事務局局長聶德權

Now live
葉德權上左車

走唔到

烏克蘭掉撚埋個局長落垃圾桶！要人！

唔識佢

完場過
南昌V walk 富臨 圓方周生生

無坤哥呀
BGM黎

條撚樣傾電話
Call d狗黎

Did

Ghghgh

打緊電話似call 狗

針對政權

青衣城手足請留意周邊環境
有警車聲

民安隊

Tyhr5yr

垃圾桶

Fewesrtertetyety

留名睇15分鐘內防暴狗到

黃金時間已過，傷唔到佢就秒

大家小心

Hrathsrghrghsrghsrghsthmshtmshtntshnsthm

廢物狗官

青衣站出口本身已經有好多防暴，小心

小心有狗

爭取時間hit and run

行動要快， 針對政權

大量黑警係青衣城出發

架車掉唔爛咁好野

現場想打但係唔夠人，青衣和理非要出動！

AM93

青衣地鐵站今朝就有防暴 唔知佢地會唔會去支援

一定會，仲要個人係唔知咩局長

街坊

大量黑警係青衣城 快走

聶乜權

南昌黎緊呀

黃金時間就過

架車一日走唔到，popo 唔會敢出
一出就搵個官攬炒
佢都應該浩園得

Condom仔

a出口防暴

如果外國條友一早俾人拖咗落車打
香港人真係好和平

車一走到全部人要即閃，一定有防暴會即刻衝出黎捉人

現場手足睇路

Efgerger

賀一賀佢

sor,對唔住，真係唔識佢，做乜圍佢

無下一步行動就轉場啦
唔好送頭

唔打，圍就夠，一打捉佢出黎做盾

Hfmhfnfh

CFC

拎磚啦

黑警走出青衣城捉人

唔夠時間 狗黎緊 我都準備閃

要閃而家閃

青衣地鐵站開始拉閘
北橋有狗

政制及內地事務局局長, 所有賣港政策都經佢,不過只係錄音機之流

垃圾桶ready

大量狗車嚟緊

Ft

支那事務局

Wrgwrgreger

屌
大家竟然放過tab

1550 青衣站a exit 約50 full gear防暴 有槍 跑緊去海旁

防暴係青衣城出面 似去緊局長車個邊

黑警開始叫商鋪拉閘

放狗

1552 #青衣 有防暴到場。

手足小心

好多得個口罩乜都冇如果多啲人可以掉佢落垃圾筒

做法唔完美 但可接受 要改善

依家落黎 勁多狗

好波，打爆塊玻璃先有黑狗，散水時間岩岩好，大家俾D掌聲青衣人！！！

有機活捉一個官，夠打有膽值得博，好過圍狗屋衝政總，但唔知狗會有幾盡做得

追車?,正經搵架狗車保護啦

大批黑警

趁現在快d散

快散 往青衣城方向至少嚟咗2衝鋒 4豬籠

手足快徹

點解唔噴黑佢個車頭玻璃

賓賓非法集結

師兄google下都得掛

親耳聽到黨鐵職員同青衣城馬莎員工講準備閂站，因為青衣站其中一個出口通往馬莎，職員叫佢地拉閘。

閃

係屋企涼冷氣就收聲啦

都係無用，唔緊要啦。除非可以圍住佢12小時

政制事務局局長
唔肯出黎對話

咁得閒落街買支生髮水啦

4豬籠 2衝鋒由青衣城方向駛走

am車唔係d 好硬既玻璃咩

竟然一打就碎

狗係青衣城1期2期天橋附近

政制及中国事務局局長

想入

嚇親班姐姐..

都好廢下

遊擊又黎, 快散走,
等班黑警走晒再諗返轉頭,
玩死佢地

走呀

又落閘

青衣未開齋

唔夠人啦，夠人就反左佢車

好多狗狗

而家快走，千祈唔好留。唔好去撚狗，實9捉9打交差

走左 海濱往翠怡安全

離開個區，驚佢開似封交通，轉場轉場

機鐵站啲popo好似等一條路走

又生黨鐵閘，正，成個商場又散哂

青衣站開始落閘

換裝先啦

今日最大戰場 變左青衣

T

咁快？
都未封島

大家安唔安全

青衣真心小心地理殘缺 係有巴士但班次唔多 唔係街坊要分批散

上山避吓風頭easy job

頭先掉垃圾桶用垃圾桶block住架車個女仔 快D掉晒D野

青衣ive

Push

1622 青衣站A2,B,F出口關閉

可以搭入珀麗灣再走

好遠 行要半粒鐘

去泳池個邊搭小巴走應該最快

88D美景花園

青衣公園跟隊藍波

1623 青衣城 大量防暴向海濱推緊

咩事